【中大停止阻路】吐露港公路南北行各一條行車線開放24小時

Source from Appledaily live

開放 24 小時
from 15NOV 0600 - 16NOV 0600

開記者會係因為聽朝會開返吐露港公路南北行各一條行車線，塞撚死啲車，同時1，2橋並不會還8半步，行車線現階段只會開24小時。

記者會即時：希望區議會選舉可以繼續

記者提問：為甚麼開放行車線

回答：學生沒有籌碼，希望可以控制公路，但同時釋出善意

幾好 射番個波比政府

記者提問：意味24小時後重新封閉吐露港公路？原因？

回答：希望政府確保區議會選舉繼續

續上：留守者需要時間思考更多條件，之後打算會於24小時後決定

啱呀，退一步睇吓政府有咩反應，踢番個波比佢哋

續上：未有對鐵路有任何回應

記者提問：現場共識多大代表性

回答：與留守者於三四小時內討論，希望大家體諒，可能有遺漏，盡可能討論過

（個人覺得政府會藉機清場haha）

有進有退方為上策, 唔似班衝衝子剩係識衝

記者提問：擔心政府清場？

回答：政府清場不需要理由（大意），向香港社會釋出善意，非政府。手足不希望影響太多人。

記者提問：五大訴求會是開放其他行車線的條件？

回答：如果五大訴求達成當然會撤離，政府早就應該答應五大訴求

文字直播 唔該晒

記者提問：發言者是中大學生？

回答：有各種人士

記者提問：開始拆除路障？

回答：將開始到路面開始工作

＝＝＝記者會完＝＝＝

我o係五毛list 榜上有名，唔洗客氣

Wifi唔係咁順 睇唔到直播

多謝文字直播

我覺得應該要文字直播既, 做到就做

係得先好，好快有人「自發」清所有路障

推文字直播

都算聰明
一方面釋出善意
另一方面唔比政府冷處理
開得一條一定會大混亂
狗狗又要出動
一出動得班前線狗狗就會控制唔到自己

釋你老味咩釋，有無諗過守橋受傷嘅手足啊
對唔對得住佢哋啊？
仲要講出嚟啲理據弱到仆街。
話咩唔想取消區選，林鄭都吹風偏向如期進行啦。
仲要半夜三點咁急，個個瞓緊覺嘅時候開？

中大好識玩，政府聽到一定呆春左

風向撚
拉

我個post 無辜架

呢步行得好，絕對唔係退讓，拉

其實都無辦法

如果落車就清到，從一開始就塞唔到

點解硬係要喺後面疾人一句，你有咩居心？

林鄭吹風你都信
咁學生要時間討論 訓覺時間開咪醒囉 政府可以［腦震盪」既時間少左好多
btw 要割就行埋一邊自宮啦

紅隧都開一條 全港free

割你老母臭閪，嗰三條撚樣根本就唔係中大人
話我風向撚？我發夢幾日都喺二橋啊，你哋呢冷氣軍師？

老老豆豆 吐露港開番1條同冇開冇乜分別，一定塞到仆街倒灌入大埔同沙田

仲要公共交通冇得好似全封咁暫停路線

中美2國出曬聲，中大其實好危險，釋出善意係保平安之餘再交番個波俾政府。

請相信中大同學仔既智慧，佢地交條命為大家、香港民族而戰。
支持到底。

前日已經有實驗試咗
只要開一條線，班自私撚係寧願慢塞都唔會落車清

全部前線都有勇有謀
我話既

全力支持暴大手足決定
不分化 不割

衝出黎要人block

咁係邊個

一條=塞到仆街 各位冷靜少少

依家政府陷入兩難

因為輸唔起而取消區選 => 受市民責難 手足有理據全面封鎖吐露港公路

舉行區選=>另類公投 證明民意力量 由兩個月前 不斷反對遊行 以壓制表達民意力量 今次區選係展現民意力量既機會

cu 人: 「點解係同中大deal 咁poly呢 其他學校呢
出面嘅手足 出面支持我地嘅人 點睇我地
好多手足入嚟唔係為左中大
頭先旺角仲有手足食緊tg 我地又對唔對得住3000個被捕手足
我deal你老母」

下 呢兩日大把實例係全封班人會清
留一條反而冇人落車清

條龍一路郁緊 冇人會落車
離遠塞緊既既唔會特登落車行一大段路去清
就過到既更加唔會落車因爲過左瓶頸過就勁順

死弱智仔唔知其實係同班人？

背後分分鐘有高人指點獻計
你知佢地有幾多勁校友架啦

唔會 依家政府無為而治 冷處理 用2014果招
唔會短時間內幾個鐘轉到

5毛p牌，散水撚，請大家善用起底模式

入面係有衝衝子

理性決定唔好因為感性因素影響而唔識變通

推

Push

但老實講政府無論點回應都係食屎
呢步棋唔係完全無用

我p牌仔用念力幫你推返

咪唔回應囉

等被清場啦屌

唔會

本身政府都講到明會keep住選舉，根本唔洗換

畀班愚民繼續選一個共產黨治下嘅不公平選舉，令佢哋有滿足感，仲好過cancel佢

政府取消區選就真係白痴啦

呢招真係高招

讀書叻真係唔同啲

根本又左膠又白痴，更加唔現實

利申校友，入去n次，好撚失望！！

明明出面已經試過開一條線就唔會有人落車清路障，但係連登仲係咁有人屌，大家心照

但開一條絕對唔係釋出善意
直頭係更加仆街陰毒

而家清晰講到明希望選舉如期進行，等政府唔能夠以一句擔心會有不能預計嘅混亂而搵藉口取消。

我岩岩聽到區選皺哂眉頭 啲高官前高官都話會keep 完全唔係籌碼

樓上有幾隻

咁又唔洗拉樓主個post嘅中大呢招的確唔錯，基本嘅政治手段，可以向社會釋出善意同時一樣有阻塞效果，之後再將個波射返去政府度

仲信啲官

開一條一樣會大混亂
要準備好字句只開一條路咁囉

起底blocked

點解我會覺得係為對話開路
一對話就收皮嫁啦千祈唔可以退返落黎
對面係揸住槍同你講野